飛行服務隊原來係用半軍事用途既飛機 追蹤 送中12人

任務及裝備 :
搜救及空中偵察
*多模式監視雷達
*電光 / 紅外線系統
*空中自動識別系統
*微波下傳系統
*甚高 / 超高頻及調頻傳訊系統
*衛星傳訊系統
*電波追尋定位裝置
*空中投擲設備
（救生筏、定位煙霧彈、定位染料及歸航浮標）

空中攝影
*空中數碼相機

黑警用化武添啦

飛行服務隊班走狗不嬲示威時幫香港警魔追蹤示威者

納粹機頭佬

都需要有呢啲設備用黎做搜救嘅
只係佢係要用黎做黑警嘅幫手咁自然就可以變做軍用都設備

冇錯
耍螢光粉，夜晚黑唔開燈（撚咁大聲，盲既都聽到）睇示威者嘅動向
都唔係新聞

咁歐美唔好再保養賣貨比佢地

唔係話幫佢哋洗白
不過喺高空扔螢光粉係無可能嘅
直升機嘅螺旋槳好勁一定吹都周圍都有=冇作用
平時直升機降落海邊直升機坪啲海水都話彈到周圍都係

幅圖係當日聲稱被螢光粉濺中嘅相
1. 睇散佈唔似係由上空掉落黎，咁高撒落來係咪冇可能咁集中
2. 聲稱被灑螢光粉嗰日非常大風仲有落雨，無可能咁集中。平時GFS救山火啲水都未必倒得準
3. 睇幅圖，見到螢光粉嘅係手嘅內側。內側冇可能中到咁多由上空灑落嘅嘢
4. 同日有去集會嘅都冇照到有螢光粉

結論：螢光粉好大可能係fake news

多謝你回覆
呢個post重點依然都係香港政府出賣市民送中
Thx

真相浮面

一早講咗遲下行山要自己小心D，仲俾人負皮

美國已經有軍民兩年科技禁運
好快呢啲設備無更新，尤其係紅外線感應器
呢個鏡頭連解放軍都要偷運

制裁啦屌

Thankyou

97前皇家輔助空軍有黑鷹直昇機
移交過幾年之後無啦啦話黑鷹唔掂要退役

逆向工程

其實係要聯絡加拿大 既手足
要求果邊既飛機製造商叫佢停止再比零件飛行服務隊

係俾美國收返